家用這東西

大家幾多歲開始俾家用
同埋俾幾多
宜家啱啱開始返下pt
搵到少少 啱啱好夠自己用
雖然暫時都唔會俾家用住
老母亦冇提起過
佢有時仲會覺得我唔夠錢使
但都好奇想問大家係點?